﻿ Vĩnh_biệt nếp nhăn
Phụ_nữ luôn mong_muốn giữ mãi nét thanh_xuân . Bởi_thế , duy_trì vẻ đẹp làn da là điều quan_trọng . Hơn hẳn bất_kỳ loại kem dưỡng nào , 5 thực_phẩm có sẵn trong tự_nhiên sau chính là “ thần bảo_hộ ” nét mịn_màng tươi_trẻ cho làn da của bạn .
Quả việt quất
Quả việt quất có khả_năng chống oxi hóa nhiều hơn so với dâu_tây . Hàm_lượng vitamin C trong quả này cũng rất cao , có_thể giúp da tạo colagen , giảm dấu_vết tuổi già .
Thứ quả ngon_miệng này còn có các tác_dụng khác đối_với sức_khỏe như cải_thiện tuần_hoàn máu , tăng thị_lực , có vai_trò như một chất lợi_tiểu tự_nhiên , thúc_đẩy máu lưu_thông , giảm_thiểu các triệu_chứng viêm khớp mãn_tính .
Trứng_Omega - 3
Trứng omega - 3 trông giống như các loại trứng thông_thường . Khác_biệt nằm ở chỗ gà đẻ trứng omega - 3 được nuôi bằng cỏ linh lăng , ngô và đậu_nành .
Trứng rất có_ích trong nuôi_dưỡng da khô , giảm nguy_cơ bệnh tim , chống sưng viêm và làm_lành móng tay gãy , xước .
Hạt h ư ớng d ươ ng
Nguồn cung_cấp vitamin E tuyệt_vời . Vitamin E được biết đến như một loại sinh_tố hòa_tan trong chất_béo , có khả_năng bảo_vệ tế_bào da khỏi các tia bức_xạ . Bởi_vậy lần sau nếu trộn salad , bạn đừng quên rắc một_ít hạt hướng_dương lên .
Cà_chua
Cà_chua chứa một loại hóa_học thực_vật mang tên lycopene , có khả_năng hạn_chế mẩn đỏ và giảm_thiểu sự phá_hủy tế_bào da .
Để có_thể hấp_thụ lycopene tốt nhất , hãy ăn thứ quả này cùng_với một_ít chất_béo , như trộn chút dầu oliu vào món nước sốt cà_chua chẳng_hạn .
Dầu_cá
Các loại cá_hồi , cá_ngừ là nguồn cung_cấp omega - 3 dồi_dào rất cần_thiết cho làn da khỏe đẹp . Bên_cạnh việc ăn cá_hồi , bạn có_thể uống thêm viên bổ_sung dầu_cá .
Nhớ tránh xa các đồ khử nước như rượu , cà_phê . Thay vào đó , trà thảo hoặc nước tinh_khiết hàng ngày sẽ tốt hơn cho làn da của bạn .
Huyền_Trang_Theo_Woman ’ s passions
